又黎蘋果廣告？

今次有留電話

之前玩神秘,果然係gimmick野

高鐵年輕男子疑患新沙士！乘坐 G6537 高鐵列車來港現正留醫

又有

快啲搵人燒撚死隻大陸狗

活火化